要搵辦法去令到班老野無晒啲娛樂

見到班老野越開心我就越嬲

唔好得罪中間派
賭馬都有反送中的